醫護人員 無論RN HO MO SMO 全部入來曬証

大家見到社會咁多位都show pass支援

我地醫護界都要

發表一篇評論文章

再加上咁多位嘅証

請tg大家一齊討論

MO SMO幾多年前既野？

全部廢中

樓主你唔識就縮返入老母西啦

弱智

樓主呢d基層執屎員學人動員

海關 入境都有

更何況 MO 太把係黃

兄弟爬山 你可以唔支持 但唔好反對好嗎？

唔通你要樓主講晒所有title咩

MO係幾多年前既產物呀？

你識唔識HA架構架？

弱智

我想講既係
點解我見唔到#2 #3

其實你岩，我都覺得唔應該見到

樓主我幫你改title ，醫護人員無論tuns en rn apn wm dom resident resident specialist ac con mo smo vmo 都入來

rn lm

唔知二樓三樓條友係咩料嘅，請善用起底模式

Thanks bro !

推

屈機男

CCE HCE CGMN GMN show 唔 show 得